其實點分自己係咪gay

呢排好撚confused

有呢個問題已經係GAY

kelly呢？

見到靚仔會唔會望多兩眼 甚至有生理反應

咪on9

都話佢釣到金龜

睇AV睇男人多啲定睇女人多啲

會 唔sure

好驚樓主through internet非禮我

當你有懷疑嘅時候 你已經係

見到男人會扯旗

呢啲唔準 通常未分到性取向都對呢啲嘢好repress

要sexual assault都唔阿修你

No la
Confuse同係差好遠

正常人見到女人都唔會無啦啦扯

性取向從不是二元分立 有冇諗過自己係bi (bisexual)嘅可能性

以前好怕諗呢啲 依家覺得冇咩所謂 想了解自己多啲

會confuse即係gay

我以後唔入嚟了

有 exactly is what i am thinking

No la need to make sure sin
Even though 我可以係gay
都有分程度
如果程度低其實可以揀返女仔lor...

挽留
你除褲我摸你patpat

就算係bi都可以分程度

bi就已經算係gay

So I need to find out am I gay lor

yes, you are

你地可以交流認識下

我懷疑自己係GAY

睇AV鍾意望住男優條撚

For example 我覺得大叔的愛嗰啲野唔會睇到扯

但我會覺得好似異性戀咁好sweet好開心

仲會覺得有啲怕醜添

Diu nei lo mo

Av唔係打格仔咩

建議樓主做下sexual orientation test
了解下自己

叫佢入嚟

好似係5分 1-18

有無碼架嘛

因為你係0 咪唔會扯囉

啲仔多數柒

屌 係咪架

我覺得呢條片真心正

做乜鳩

電台廣告成日聽到佢講I豬

即係雙性戀

你撩下屎眼感受一下有冇快感

不過有冇你都係gay 佬

屌你啦 望到仔都扯旗仲要諗？

擺明基啦

都要確認咗我鍾意男仔先

未遇到姐

屌
第一條會
第二條唔sure

依牌成日同啲靚仔迴避眼神 好驚自己有反應

樓主係咪性幻想同男人搞野有生理反應

唔敢ff

上咗熱門添

有冇同女人搞過野？

有

Do you have a dog?

我記得之前睇過一到戲 叫海南雞飯 張艾嘉做 佢啲仔全部都係gay

二仔係曾經有女，之後變鍾意鬼佬

上面有

大膽假設，小心求證

冇乜好苦惱，隨心而行就得

大家幾時發現自己係gay或者可以係gay

呢個唔係假膠

點求證

怕

裝個app睇下有冇feel囉

平時要收喺邊

咁大個人自己諗啦 你嗰部公眾電話黎架？

本身對女人好咸濕，100%鐘意女人，但試過一兩次睇AV 打J果陣，將自己代入條女個角色，幻想自己係女，俾人屌同幫男人含。咁樣算唔算有隱性gay因 ？

樓豬幾歲

知嚟做咩

bi 唔等於gay
的確是有分程度～

我所認識嘅bi女仔多數都是80%男20%女，甚至90%男10%女，但絕對唔會是二元對立。

清有冇話對男定女容易有sensual arouse嘅感覺？是咪確認自己可以喜歡上男仔？

being sexually confused是很正常的！！你願意去提問已經很好了～ 可以參考下呢個網站做下quiz，test下自己是對男女嘅preference是什麼～

好正常
幻想自己係男咁悶

其實好難理性咁諗，緣份到遇到個好有feel嘅咪知

Heterosexual

我都唔知 但真係好鍾意certain type嘅男仔

我可以話你聽 你一定係基
或者係雙性

但佢雖然話我係直 但我仲confused

曾經俾女人傷害過
試過同gay佬曖昧
發現gay佬仲西過女人
睇你係想屌仔定係俾仔屌
屌仔仲有可能係bi 俾仔屌就係gay

Why

邊有得咁分

鍾意女仔又想俾人屌咁都叫bi?

如果你係想屌靚仔 有可能係bi
如果你想俾靚仔屌 你就係gay

你都唔知bi嘅definition

你睇gay porn硬得起就係gay，最起碼係bi

別懷疑
只有男人先清楚男人敏感點

Bi 唔係指gay嘅程度 成日都有人搞亂

梳利梳利
利申member
要進修下

其實係咪想約fun試下係咪gay

假設你係男
你超級鍾意男同略略鍾意女都可以係bi

你只係略略鍾意同性而對異性冇感覺都可以係gay

原來魚子

咁你是咪喜歡個種type嘅男仔到可以同佢錫錫/做更親密嘅行為？

事關性向呢樣嘢是有分romantic attraction同sexual attraction

1. 有romantic attraction and/or sexual attraction = Bisexual
2. 只有romantic attraction = Biromantic

個人確認你是雙性，只係你現在confuse你是bisexual/biromantic定還是gay。
點都好，你現在性向是bisexual。未來講唔埋，性向亦可以變的，絕對可以變做是gay or straight instead。

無論點都好，bisexuality is just an umbrella term!! your sexual orientation is valid!!

對不起我中文唔是咁好～ 希望你唔好介意同埋希望幫到你！！

唔想fun 淨係對一type有feel

你覺得咩人有性吸引力

係咁多

認真答
其實GAY呢家野
GAY完係可以返轉頭做返直 識幾個人三四十歲轉返直搵埋老婆
你會懷疑自己係唔係GAY呢下未必代表你依家係GAY
但咁代表變成GAY既潛質好高
因為冇人一出世就係100%既GAY
先天老實講最多只係兩三成
大多數變成100% SURE自己係GAY都係靠後天成長環境既影響
最緊要問自己 你想唔想變成GAY 你介唔介意
個社會新一代人已經準備好晒接受GAY呢樣野

而且GAY都有分好多種
有人只係鍾意「呢個人」而唔係鍾意「依個男人」
只係呢個人咁岩係男人 你都有可能係只係呢種

所以唔好比壓力自己
GAY唔GAY最後都係要你自己先答到你自己
但GAY唔GAY唔會係一個你需要煩惱點面對既問題

利申 非GAY 只係設計圈十有兩三都是GAY 睇慣晒

邊type
係咪順便徵友

可能錫錫都未必得 過唔到自己

但個網話我heterosexual 喎😯

唔好咁講 你幫到我好多就真

有啲人同完我一齊轉直

好大壓力架

Man 嗰type 由細到大已經咁

你係1定0

諗深一層可能係我同溫層左
我呢行好Welcome GAY

可以考慮下入行

偏0啩 其實都無分

無人咁講 我好粗魯

性格方面呢

其實都唔一定要label自己
遇到啱嘅人可以不分性別地愛

細膩㗎

I am afraid dou see mei ready ho

我好少遇啱嘅
嗰種感覺感動要兩方都契合到
實在有啲難

其實點喺日常生活搵

隔離post catgirl 前度搵到男朋友 其實好開心架見到

我之前就住呵隨緣識 如果嗰年一齊住嘅人係 咁就會識到😹😹
冇就冇嫁啦

再唔係就係fd搭fd

errr... 我以前有啲嚮街度下人都識到三幾個
除此外其實真係無乜心得

好難

係咪多數都有個gaydar

落bar?

問得呢個問題已經係
面對自己喇

講真 我冇 通常係人地主動問我
我都好少開口問人的

好人好者正正常常點會覺得自己gay

咁你可能係腐男
對男男有幻想 但又未必trigger 到有生理反應
Anyway, 亦唔需要抗拒 因為日後你鍾意既人可能剛好係同性

無乜 真係街識㗎

可能係

你眼望我眼點頭微笑打個招呼嗰種
如果嚮私樓搭lift其實好多會傾一兩句好閑
但出面就好少人咁做啫

喔喔咁啊～

事關bisexuality是umbrella term，會有好多唔同嘅解釋。最general嘅講法就是只要你鐘意多過一個gender就已經算是bi。

記得你講話只喜歡某一type嘅男仔，所以先會覺得你是bi，現在了解多咗你少少就覺得你是biromantic heterosexual～

性向並冇絕對，我做多咗少少research，呢個取向並唔是少㗎！！

reference:

得閑可以睇埋quora/reddit嘅post

好眼瞓了，聽日再覆你～

Goodbight

溝條仔試下咪知

屌 勁無聊個test d問題都係咩想唔想同男人朴野
下一題就想唔想同女人

巴打 我諗有時d 野唔洗分得咁清既
鍾意邊個咪邊個 唔洗分到自己係咪gay 要唔要鍾意男定女

好耐冇見

一路mon 住你d post
2年前既聖誕 唔係有答案？

當時仲好鍾意Kelly

衰仔

八、九年
三、四年前

問得姐係gay
呢排想屌男人定屌女人？

樓主想呃 J 圖

我淨係知道正常男人唔會諗呢啲

因為太撚核凸

好想同啲姊妹去staycation
但見到男仔唔會扯旗
可唔可以當gay

屌有冇覺得個標題要轉做「其實點知自己仲中唔中意女人」
你都知自己係中意男人 只係repress左
你係唔sure仲中唔中意女人
所以先唔知自己係咪bi

A

maybe you just want to taste the rainbow 🌈